陳同佳粒墨,位置唔同咗？！

我有疑問❓定我睇錯🤨 點解陳同佳粒墨，左右兩邊側唔同咗位置嘅❓莫非不是他本人

拉

第一張自拍mode反轉咗啫

用前置鏡影咪掉轉囉

原來呢個世界真係有白癡

拉
突然一班弱智係咁開 post講粒墨

連登仔起碼爆返4,50個post黎查佢粒墨既位置

呢啲唔會造假啦 成個人條條fing咁行出黎面對記者

不如你自己試下拍一次先

知既唔好咁快篤爆啦

俾班福爾摩斯玩返陣先講

又嚟

樓主係咪未自拍過

恕我愚昧....我試過自拍同比人影，粒墨位置都不變

on9 到震

照過鏡未呀咁？

成班真心膠，玩緊曲線都唔知

大家唔好推

善用不推文

咁未得囉

拉
咩時候
重玩膠

你覺得佢玩姐..佢真心白痴黎唔識都唔怪佢 常識差左D

On9 bj4

不如你用下個腦先

不推文

清楚明白了

呢個係假架！

好撚痴線

android 機白拍mode 變mirror,係咁弱智

已確定＂純粹本人搞錯，唔好意思＂

一打唔洗找

第一日學用手機呀P牌仔？

我明你意思,但如果佢地D自拍係對鏡自拍就會掉轉

唔知係白痴定點啦
三毛其中一個任務就係開垃圾po洗走有意義po

樓主未試過自拍

如果你係膠就咪撚阻住

你係認真就去驗下腦

你老母真係慘，生咗個弱智仔

拉
hk01又出動

弱智仔，樓豬智商有冇30？

負評
不推文
完

樓主肯定無車牌 +小學都未畢業

之後會有人話粒墨係因為佢作法所以移位，叫你去山卡啦望下佢作法

pull

屌！呢個post都上到熱門！真係對連登心灰意冷！

［行動］［和你返工］對連登熱門既一啲睇法［建議］

on9 po

我今日見到3次啦 屌

Blocked

點解咁多呢啲on9 po

咁靚女都殺

不要放棄治療

拉, 咪撚再推ON9 POST

屌你

咁都上熱門
請善用不推文回覆

自拍鏡

樓主無用過前置鏡頭？

算喇
樓主都認錯就唔好推喇